抽新樓唔中aa唔退票情況易唔易出現？

？

留名學野

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

抽樓張支票寫俾地產代理㗎咩？會唔會你搞錯咗呀？

你開本票定信用卡

食你夾棍？

見過唔少人係簽份野 再叫D AA幫你入住10萬本票先都得

點唔退 有曬文件寫埋抬頭

梗係用呢個方法啦
你肯入票啲aa當你大爺啦
仲要自己開票？碌咭hold 100k limit搞撚掂啦